觀塘14歲仔向女友發跳海尋死短訊 警證虛驚一場

【星島日報報道】一名14歲少年凌晨向女友發短訊，聲稱到觀塘海濱公園跳海尋死，女友報警求助。

警方及消防到場搜索，及至凌晨4時左右，搜索人員透過電話聯絡上身處觀塘瑞和街，沒有受傷亦無死念的事主，證實事件虛驚一場。

呢啲玩野就咁撚多解釋
平時有祼體，有遺書，有傷痕就無可疑？

觀塘笠水搜救隊

哦，扮晒野原來係去叫雞

另類尋死